返到屋企又係受氣既時候

我真係好開心架其實

繼續啦

睇開啲

我冇鬥雞

你幾撚時死呀屌

搬lor